连接到这些机构已经收集的数据，对其进行清理，然后将其输送到一个仪表盘，以帮助这些运输机构找到改善线路和客流量的方法。 以下是今天在炼金术士加速器演示日第二十五届上展示的19家公司 
 这真的是一个独特的笔记本，用来写，画，或收集你的想法。 著名的书写和绘画笔记本|流行科学商业团队| 2020年9月17日|流行科学 
 这一趋势与Argo浮球实时收集的温度趋势相似，但速度略快。 水下地震声波揭示了海洋变暖的变化卡罗琳·格兰林| 2020年9月17日|科学新闻 
 这些水会往下坡流，收集沉积物、岩石和其他碎片。 加州野火可能会让位于大规模泥石流Ula Chrobak, 2020年9月17日|大众科学 
 因为8kun很难导航，而且充斥着其他令人不安的内容，许多对QAnon感兴趣的人转而使用收集和呈现Q掉落的聚合器。 2020年9月17日，花旗集团让QAnon网站的员工带薪休假 
 50年后，Huna Tlingit人终于可以在冰川国家公园再次收集海鸥蛋了。 纳粹、防晒霜和海鸥蛋:2014年的国会非常高效|本·雅各布斯| 2014年12月29日|每日野兽 
 然后礼品卡在网上的灰色市场上购买，以收集冷货币。 零售商退货柜台110亿美元的疯狂骗局 Nestel | 2014年12月19日|每日野兽 
 如何派一辆车来接他，然后把他带到某个地方。 受害者:我看到英国议员强奸和谋杀年轻男孩|尼克·海恩斯| 2014年12月18日|每日野兽 
 谋杀、自杀、疾病、老年:这些死亡一直尾随着我们每个人，但在监狱里，它们对我们的收集要便宜得多。 监狱里的百万种死法|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽 
 将混合物均匀地分成crème brûlée菜，包括任何收集的果汁。 赤脚女伯爵知道如何让我们崩溃|Ina Garten | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 在布鲁塞尔居住期间，这两位艺术家开始为现在的梅斯达格博物馆收集艺术作品。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 显然，一个人的贪婪使他把这些零零碎碎的东西收集起来，并试图把它们变成有利可图的东西。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 未经政府批准征收税款，挪用公款者。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 胚胎会聚集在水中，很容易找到三分之二的目标。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 通常时间很短，足以使当事人收集到与争议有关的证据。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯